醫護牛軍斬殺大DODO 罷工人數已達6000人

【伊利沙伯醫院】醫管局員工陣線今日發動第二階段罷工，罷工人數料多達 6 千人。伊利沙伯醫院外今天持續有數以百計的醫護人員排隊等候簽到參與罷工。

伊利沙伯醫院直播：

相關報道：

升啊 升啊 升啊

多謝醫護

請廣傳 對肯罷工嘅醫護, 小弟致以最崇高敬意

離目標9000仲有成3000

仲排緊隊 小弟目標是2萬會員

冇左班 Staff 老板食屎啦

支持

推

絕對敬沛

醫護唔係掃街同保安

好多真係專業技能 難以取代

佢地又咩事後追究 又咩會全部除名
只係想你地囚犯困境

只要突破心理 足夠多人罷工
班友已經無辦法

昨日 2400
今日 6000
明日？

無知一問, 唔係9000人咩?

持續有數以百計的醫護人員排隊等候簽到參與罷工

醫護做得好

That's Crazy
為你屋企人著想啦

由於技術問題，「醫護罷工 守護香港宣言」需要暫時轉用另一網址：

同之前嘅罷工宣言是同一份宣言，切勿重簽。
敬請各會員留意。

聯署咗嘅醫護人員，你地好！多謝你地守護香港嘅心。至於打算臨陣退縮嘅逃兵，你以為簽咗名唔去罷工就唔會畀人清算？唔好咁天真啦，如果你淆，香港就唔會再有未來，我求下你地，求下你地出嚟罷工啦。

呢個係香港史上最大型嘅囚徒困境，希望大家用團結同智慧，打破僵局，劃下罷工史上光輝嘅一頁！！

多謝手足
希望大家都一齊罷工身體力行

感謝醫護

醫護身體健康
黃絲身體健康

除非引入大陸人 唔係一定唔夠人用 驚西

請問係罷一日簽一日定簽一次罷五日？

push

加油醫護，其他行業好快跟上

請去舉文宣支持醫護

應該是簽一次罷五日 I Guess

一日一簽
唔係人人都罷足咁多日
有late join
有人之後幾日AL左

醫管局夠疆炒曬佢

其實請病假算唔算罷工？

支持醫護

醫管局D膠層去晒邊呀？站在道德高地就要做番對應嘅嘢，係時候入去病房開工頂住先啦。記得call埋嗰個好有心，又夠專業嘅陳肇喎。

醫護有愛

上醫醫國

Fighting

升

全部都5**，夠薑揾阿豬阿狗，或黃綠頂囉

幫手推

藍絲都系啊！全家死清光。

689抽一抽水話得3000人投票
轉個頭就有6000個人罷工

希望689再燈一燈
令罷工人數再加倍

無翻就算！不過貴在堅持。

其他行業都要啦

多謝良心醫護

推 支持醫護呀屌

勁

好呀！我都想做次醫生，包醫死人。

支持醫護 全面封關

支持良心藍絲醫護 準時開工

佢地唔單止對抗緊強權，仲係救緊香港人

多謝你地 就算罷工都願意返去簽到

未排完隊登記

多謝醫護救港

因為而家淨係去到第二階段？

醫死廢老、蝗蟲、黑警

個問題係 罷咗都叫爭取到封關
唔罷可以得到啲咩? 就係攞條命幫政府同高層執屎

罷佢老母啦
利申Ha staff非前線

屌伊院有確診訓過普通病房

醫死廢老，順便解決香港人口老化和醫療不足問題。good idea。

唔係醫護同勇武 香港一早收皮

總會有人臨陣退縮…

黑警咁鍾意醫武漢肺炎自己入去做啦
唔使執屎執藥既，一鎗轟落去就得架喇

十卜

多謝勇敢嘅醫護罷工！

加油

加油
希望其他行業緊隨其後

香港醫護全世界都尊敬

一定有late join... 所以陸續有嚟
繼續升緊..

pish

一句講曬，唔封關唔返工

加油!早d罷
話時話第一單確診,有2個醫生好似仲未講係咪確診/陰性
5人入面得3人陰性
果兩個醫生就死驗爛驗中

拜謝醫護！

RESPECT

唔算
冇工會保障

推 應該唔止 無咩水份

病假 公會count唔到你入罷工人數

支持醫護
齊上齊落
罷工救港

加油醫護

respect

香港英雄

撐！

香港真英雄 感激不盡

Push

感激罷工醫護

多謝 請你地加油

應激醫護

無知一問 6000係兩日加埋定今日6000？

巴打sor
手快負評左

先有黑警之亂, 再有淋病收放毒, 香港人一定要反抗!

大愚

升呀

gogo升升升

推
推
推

多謝 加油

我愛真醫護

支持醫護，一同罷工！！

大陸人中晒wars 啦， 有撚人

副主席話大爆發會返回岡位

咁大爆發左封關都太遲了

比人算中佢

Ha令願關細急症室都吾封關，要繼續

E 護, 你地最好~!

salute !

咁爆佐 封都遲啦

多謝醫護又一次守護香港

支持 respect

多謝

多謝大家

感激醫護人員

支持醫護救港

醫護加油

一日唔封關返工就等如送死

高層自己落場啦

支持醫護罷工

好感動好團結

Respect

全力支持
加油

加油！！

Push.

全力支持

正PK

一成人都冇

希望再多d 有冇文宣宣傳下